I phone7 好Lag呀

片又睇唔到
連上網search野都唔得
幾時出12呀
屌你老母gay cook

Push